民賤聯未富先驕，唔包容，排外，法西斯，搞港獨

民建聯表示，土瓜灣及紅磡區近年成為內地低價團及維港遊用膳及購物的熱點，大量旅客及旅遊巴湧入，影響當區居民生活，要求政府落實改善措施。

他們引述業界數字估計，訪港的內地低價團每年達500萬人次，當中有九成的行程都集中在九龍城區，在個別日子，每天可多達300團，超過1萬人次。

民建聯九龍城區議員潘國華表示，以往區內都有出現這類旅行團，但數量不多，形容九龍城區已不能承受大量旅客。

被問到是否與近期港珠澳大橋及高鐵開通有關，同樣是九龍城區議員的立法會議員李慧琼認為涉及總體因素，包括臨近聖誕假期，低價團數量都會增加，她認為政府及旅遊業議會不夠重視有關問題。

他們建議多項改善措施，包括要求商務及經濟發展局向內地反映，如「迫爆」社區的情況未能改善，就要限制內地低價團赴港的數量、增設旅遊巴禁區，又建議政府將旅客分流至啟德郵輪碼頭。

納粹中國駐港黨支部民賤聯
Sieg Heil

焦土策略成功